記者/識記者入一入

我好配服每一位記者朋友嘅專業.
係前線嘅付出

但Sorry, 我都想屌一屌香港本地去記者會嘅記者...
你地問嘅問題好廢...

今晚咁,
唔守時出現,
比我係你, 我第一個會問佢,

作為記律部隊, 你認唔認同守時, 係最基本嘅紀律?
而作為高級警司嘅你, 一連兩日都已遲到, 係咪代表你個人失去記律?
定係, 根據多條片段, 警察不斷違反警例, 指引及守則, 基至以下犯上 投訴司長,
加上你嘅慣性遲到, 不守紀律已經係警方文化?
如果係嘅, 一切指引, 又有咩作用?

第2條, 尋日, 警司你話速龍小隊因為有人掉滅火桐, 所以衝上地鐵站,
但係有相片影到, 滅火桐係速龍小隊上到西鐵都仲係站內,
及後, 有相片影到有防暴拎個滅火桐落去.
證明尋日有警員向你講大話, 令你對市民作出虛假陳述,
你會否就發放假消息道歉? 另外如何追究警員, 懷疑防礙司法公正?

要學下外媒問題set trap,
一問見血.
一早假定佢會點.
加油!

留意,
問題係要Personal,
一Personal 佢嘅答案就會上身.

同埋, 記者們, 追問好緊要,
鐵環單野已經逼死緊佢,
唔知邊個問其他野幫佢解圍

係，而家嘅問題係，記者啲問題根本唔夠尖銳，唔好為搶Q而問